覺唔覺男人老狗著底褲好撚Gay

成個女人咁

pish

呢個好笑

打緊仗啊，仲著底褲，對唔對得住死左既手足

如果我好似樓豬你咁短 我都唔洗著啦

樓主：駁唔到

on9仔費事理啫

無啦？入黎諗住睇咩人比你屌到跪喺度

打緊仗啊，仲開膠po，對唔對得住死左既手足

真駁5刀知錯鳥

邊個仲著底褲我就影佢 大頭 貼出嚟

覺唔覺女人著底褲好撚麻甩

唔著先岩架嘛

李岩

屌你，除哂褲諗著打J，點知圖都無張

影佢個大龜頭啦

push

無圖好難討論落去

想幫樓主着底底